［轉］骨微裂增高

骨骼被不斷形成和再吸收。當鈣化基質的形成速度快於它被吸收的速度，骨骼得以生長。當骨骼外表面發生基質沉積時，就會發生直徑生長，長骨的骨骺板上發生線性生長。這些板塊是骨骺和骨幹之間的部分，骨骺面的關節軟骨細胞不斷劃分引發骨骼的生長。

人體全身骨骼每天都在新陳代謝，隨着人體新陳代謝的不斷改造，人體全身骨骼每3年都有重新走合一次，人體通過專門的運動從而使新陳代謝加快，達到增高的目的。

不嬲有

有冇效？

失敗左會唔會仲矮左

直接訓棺材

唔洗急嘅

好似堅堅地 即係起屋企練倒吊？

有，去淘寶買個引體上升架，再買對倒吊鞋

已經開始咗一個月，未有高/矮咗

有無圖樓主 報告下你既情況都好

呢排好忙，成日星期冇跳；轉咗星期六日游水